是日靚tea 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

1gchi

牛肉鍋？

雞肉黑冬

想吃呢

食爐?

有火 值3蚊

此是午

好開胃茄

2成飽

要個白飯